定 2月17日為 公義節

打人丫嗱
重囚兩年